[破盲] 99%中國人都向世界證明緊自己係東亞病夫

全球最怕死/最怕倒台既政權-中國共產黨
維穩費全球最高
電影,劇本, 動畫, 網絡都可以令其倒台, 唔好話槍同刀啦
領導人出黎做SHOW時, 動用軍人全球最多

全球最怕死既民族-中國人
永遠只敢欺善怕惡
比共產黨血洗後唔敢報仇之餘, 仲要做埋共產黨隻狗
比共產黨封電影,劇本, 動畫, 網絡時都唔撚敢出聲,唔撚敢反抗

萬里長城滿虧佬 東亞病漢死得早